日本人聯署抵抗送中

轉載自FB專頁loveliver

雖然這幾天暫時不會作更新，不過想分享這個日本團體Youth Democracy Promotion Agency起的網上聯署

這項聯署連同了47位日本不同地區的議員，一同希望外務大臣對香港政府提出的逃法引渡修訂案、及政府使用暴力鎮壓示威者一事作出回應

而這47位議員當中便包括了大家都熟悉的沼津市議員小澤隆，小澤議員也在推特上呼籲網民響應這個網上便能做到的署名活動：

P.S. 因為是日本方面發起代表日本人聲音的聯署，大家不是日本國民就不用簽署這個了，可轉發至認識的日本朋友或在推特轉推讓更多人看到，謝謝

團體官方網站：